秒

55

雞

我細佬唔係肥仔

咁點解你....

嘩 咁你應該真係好怕羞

你想講咩

依家好右d
但我果陣抽離唔島四年

冇呀 冇講咩

好長情

好嬲
發脾4

太毒鳥

唔準

4年喎
好男仔

Ok

好男仔唔會木女
圓

靚

你靜姐 無嘢架喎

1001

唔好嬲豬

拒德43公分

馬馬來了

咩叫43公分

木女仔鐘意男仔靜

賞針鳥

佢係我條仔

咁點解你講嘢 其實你講嘢都幾好笑

無事嘅（摸頭）

點解你唔講嘢*

無事啦 諗到講咩咪講咩

唔蜘講咩
講完又唔理我

你講咗咩啊
投其所好啊嘛！

愛你

笑4

唔知

其實我係唔識同自己鐘意嘅人傾計
我成日搞到dead air
其他人傾計都無咩問題嘅
有共同興趣易傾啲

典解笑鵝

＊|×['|°!●*,CHI勁爆HAPI-。×╳*﹍☆
TODAY 爆HAPI YE!! XD* TODAY 11:XX A.M.我牙BA打黎嘈醒左我!! P.S. 其實係搵我牙哥滴!! ><"" THAN醒左就MO再瞓LA!! 刀瞓5著!! THAN就起身洗88 LA!! XD* THAN MO耐我牙MA BK HM LA!! 就問我几DIM要出去,, THAN我咪SAY 1:00 P.M. LO!! THAN我牙MA仲叫我食埋飯SIN出去!! -3-* P.S. 戈陣時E經過左12:30 P.M. GA LA!! -3-* 爆MO奈LO!! 就黎夠鐘刀仲要我食埋飯SIN出去!! 仲要係食飯盒!! 唉,, 算數!! THAN搞到我好眼SIN出門口!! ><"'" 要小白* + BABI* 等咁耐!! ><"" THAN去到台山街市戈個BUS站落車,, 就打比佢地LA!! 我行去凂麗戈度,, THAN有條友 就行埋黎比左個信封我,, THAN就係度狂UP ENG,, 我係1句刀聽5到佢UP乜戈LO!! THAN佢就打開左其中1個有$$ GE信封,, 我SIN G原來佢係叫我將D $$擺入1個信封度再比佢!! THAN我梗係MO咁蠢LA!! XD* THAN几個字後,, 佢地黎LA!! 我地就1齊去好世界入面度BUY珠仔LA!! BUT佢戈度呃$$ GA!! 細細包珠仔刀成$$4蚊!! 又少WO!! BUT MO計LA!! IF 5係就5G邊度SIN有得BUY GA LA!! THAN BUY完就去新苗度BUY野飲LA!! 突然諗起好想搵下牙某人住邊!! BUT BABI* 又係度WO,, MO理由要BABI* 浪費時間陪我做埋D MO聊野GA MA!! SO刀係叫自己5好傻LA!! THAN就上番小白* HM LA!! 開始整我地GE設計!! 我地做設計真係辛苦牙!! 又要整碎D磚WO!! 又要開白水泥WO!! 唉,, 我覺得我地好似D建築工人咁牙!! 令我有D覺得好折墮GE FEEL LO!! ><"" 我就負責整碎D磚!! BABI*就負責"痴"D磚+珠仔!! 小白*就負責鋪白水泥!! THAN我整碎D磚戈陣仲成日刀比D磚介親TIM牙!! ><"" THAN整左好耐好耐.. 整到差5多8:00 P.M. 度,, 仲差少少就OK GA LA!! THAN 8:XX P.M. 我就BK HM LA!! 我牙BA黎車我!! XD* THAN開針GE事就發生LA!! XD* 我牙BA車我去利基度SEE我想要戈部W850I牙!! 我牙BA比戈條友LO部機出黎TRY!! THAN我牙BA就BUY比我LA!! BUY左黑色戈部!! BECOZ戈條友SAY白色好容易污漕GA!! SO就揀左黑色LA!! 話我牙哥支助1半WO!! 簽卡就$$4044蚊LA!! 爆HAPI YE!! 估5到我牙BA真係會BUY比我GA!! 爆HAPI!! HAPI DIE LA我!! THAN戈條友仲送左好多野牙!! 又送左個USB LA!! 又送左個背囊LA!! 又送左張1GB GE咭LA!! P.S. 我刀有LA!! -3-* 又送左個PAND-ZA GE座WO!! NA,, 個座有咩用GA?? 功用就多LO!! 1. 可以擺部手機!! 2. 佢十分非常之可愛!! 3. 有電話打黎戈陣佢會發光+搖頭!! 4. 聽歌戈陣佢又識發光+搖頭!! 我真係爆中2 PAND-ZA個座LO!! XD* THAN BK HM我就機BU離手咁聽歌+玩GAME LA!! 部機CHI型YE!! 聽歌戈陣,, 佢會有盞燈跟住隻歌D節奏黎閃GA!! 爆有型!! XD* 我估5到我牙BA真係咁快會BUY比我牙!! 我前日SIN同佢講話我想BUY戈部機JAR MA!! 我牙BA TODAY就BUY比我LA!! XD* TODAY真係爆爆爆爆開針牙!! 我E後會乖乖地比心機讀書GA LA!! XD* 既然你地咁錫我!! 我更係會比心機讀書GA!! XD* 更何況某人成日刀叫我比心機GA LA!! XD* SO我1定會+OIL GA!! 錫哂你地!! XD* >3<

催咩

....

我呆左

你笑咗我都呆咗。。

秒秒秒秒

妙妙妙妙

我有時難免覺得

-.-?

自問已經盡力搵理由撐落去，就算再辛苦、佢講再多嘅大話，我都想繼續一齊。而家佢竟然同我講，既然咁辛苦，點解仲要勉強捱落去。其實我係為咗佢所以捱落去，但如今佢咁樣講一講，我仲可以點 hahaha

講咗分手未

佢講分手。

佢發完我脾氣，佢想我體諒佢，安慰佢，我照做。
但當我發脾氣，佢唔會氹我，只會愛理不理，覺得我亂發脾氣，然後講分手。

分手啦
正係想單方面付出 番去瞓啦

？

豬哂未

咁我都係姐

又蜘我玩緊

睇住你！

所以就叫你當朋友咁傾囉 無事嘅

佢好似永遠都覺得自己係受害者 haha

就好似佢講大話係我錯，因為佢驚我嬲；
佢 del msg 又係我錯，因為佢驚我嬲；
晨早出咗去其他地方冇同我講，呃我話啱啱起身，係因為佢驚我嬲。
好似所有嘢都係我錯咁。我早已承認我脾氣差，容易嬲。我話不如大家一齊改，我改脾氣，而佢唔好再講大話。但當我開始改我啲脾氣嘅時候，佢每隔三四日就講一個大話，我又如何唔嬲呢......

話時話佢近一年黎應該講咗至少三十次大話 hahaha

叫左爸爸未

你地依2樣都好難即刻改架喎
不過講咁多大話你都頂得順都算係咁啦
信任，一次就足夠破壞了
唉

媽媽
仲唔比我秒到你

HI 花子

8 花子

嬲咗

點解

食緊綠豆沙

有咩做

唔鐘意食個D海帶

講下姐

識食緊係食紫米露啦

幫你食埋

撒左係度涼冷氣

我都係

如果有埋雪糕就好

好想飲汽水

好難

就算幾辛苦我都會堅持落去。

最心痛係佢曾經怨住同我講「你都唔信我，仲一齊黎做咩？」。原來係佢眼中，我唔信佢都係我嘅問題。原來我一直以黎撐落去係冇用，換黎嘅只會係「咁又點啊？撐落去做咩姐？有咩意思？」

仲有佢試過講完個好嚴重嘅大話之後請我食飯，然後話當補救咗，仲好串咁同我講「我以為請你食飯就補救咗啦嘛。請完你食飯你都仲唔信我，我可以點姐？係你要求高姐。」佢講到好似重新信任一個人係一時三刻就做到嘅事咁 haha。

落街買

你落我落

我都覺 所以唔出聲

不了 我飲水

睇嚟佢覺得好易就補救到
你幾歲佢幾歲
姐係你都會繼續堅持落去唔分手？

有下個目標先

減肥牙

廿一
未知。而家佢都唔想一齊，我仲可以點......

我訓了，大家早抖

係啊 好肥 肥屍大隻咁

年輕
呀媽話愛情真係強求唔到
早抖

唔信！

真

好啦好啦信啦信啦

好啦好啦

番工定番學

兩邊都翻 好攰

咁chur！幾時開sem
比心機呀

u

非gay。。。。

1234

ok

秒？

秒ED

me gay

報驚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

不了

bb i love u

睇嘢先 不秒住

腦魔

bb 星期一得唔得閒

邊個係bb

驚？

要約我嗎？

驚驚！！

打g啊垃圾

飲蘋果6啦

今日飲右

好甜

我細佬未番
今晚應該無得似汽水

飲*

成日掛住飲可樂

好差囉
一齊飲蘋6

我同我bb一齊飲可樂架

你食屎啦
我自己飲蘋6

笑4我

哈

雪

Hi

野妹

屌你

唔洗陪女?

唔洗啊
你呢

日日見咩屌

岩岩放工

Agger

恭喜哂

掛住媽咪

who

我媽媽
明天又入camp 矛得見幾日

飲咗蘋果6未

孝順

飲右

我對你都好孝順

我今日都飲咗忌廉
同人share

脾家用未

如果聽日都可以秒到你地就真係

脾

宥飲汽水

y

你都飲咗蘋6啦

預咗聽日同人傾唔埋 過嚟秒回你地
你早啲起身

蘋6唔是汽水

都是甜

木汽

其實上個camp都未抖夠
我仲未好攰

5點幾起身回你

飲緊益力多

好遲呀 早啲得唔得呀 2點

今個camp會否打細路

好耐木飲

醒島仙算

到我比人打

唔係手足

因為我係細路

手舞足蹈

真架

你地唔信我
我喊

係咁派膠
嬲了

唔脾嬲

咁你想點

唔蜘

好

嬲圓？

係牙 食飽飽啦

依期唔開胃
要凌晨仙開胃

笑死我
上個camp有個小朋友發開口夢 ；「唔好搞我呀 我咩都唔知架」我比佢嚇醒咗
佢瞓我隔離床

你生理時鐘倒轉哂 點開胃

你做咩搞人

改不鳥

收嘢啦你

人地有陰影呀

遲啲快啲用我個耳機聽我sd過比你啲歌聽住瞓

其實係可能我地個晚玩嘅遊戲太激烈 佢個晚玩緊嘅時候係咁捉住我同我講好驚

玩乜膠

收島仙算

喺夜晚玩d check point 但都幾黑 所以要電筒
一見唔到光就話 呀好黑呀好驚呀睇唔到路 笑到我 捉到我勁實

............. .....

check point？

做咩派膠

Yes ar 姐係去一個地點到玩一啲小遊戲

嬲咗 點會收唔到呀

又要執嘢 煩到屎

留低正皮嘅係我嘅bbs +好手足

驚寄失

帶一條褲好定兩條褲

負右

唔帶

唔好咁啦.....
我唔驚！[black]同筆友寫信寫咗幾個月[/black]

你負架？

認真問架我

眼瞓

係

港笑

去幾多日

我愛你

你一定係正皮咗個個

有無弟2句

開場白嚟

感你都蜘

錫我

攬我

3日2夜

帶多兩條

聽日要買防曬了
今天忘了買 提我

死啦你

姐係帶2條？

著住去一條
再帶兩條

食咗飯未

kiss me

知道

麥麥餸

你肯死未

貴

食咩餐

九月死

好撚柒鳩嬲呀 屌你老味臭化閪 麻撚煩

agger

九月九日？

嬲咩

嬲唔見左$500蚊

點唔見

蝕左俾大陸親戚，一去無回頭

大陸
由佢啦 下次佢食飯最多食盡啲 話無帶銀包叫佢請

On9wai...

窮撚勿入

6號

夠飽架啦？

唔洗買啦

唔送我屋企 fk

反彈

唔洗 會曬傷

想點

hug me

胃痛

好似執完
無執漏嘢

掛

蚊怕水

怕咩

唔想曬傷同太黑 本身都黑

人地有 唔帶了

抱實

圖

木用嫁

唔好再講
中學花名叫黑人

噴咗係好啲嘅

唔撚係掛

其實比起初中唔算黑+白咗好多
但佢地班仆街成日拎番以前啲嘢嚟講

錫錫

救命 好似執哂嘢了

而家算白啦你（真心）

可以休息了

以前脾人叫小夫

其實上次我好緊張 未瞓醒 好呆

對對對 要帶埋差電

收錢㗎喎牙腥
利申 幾多錢都唔賣

唔影想

講真定假 笑死
細個好真小夫

我怕醜的..（笑）

20萬

你愛我

針鳥

不了 雪子係鵝的

我本身見唔到你地
秋指比我睇
佢本身都唔信我見唔到 勁尷尬

而家影

挽留

眼闊 細 鼻大 嘴大，，，

我本身都見唔到
牙其指比我睇有大隻佬望住我地（笑）

🕊🕊🕊係鵝

笑4 我見到我一衝過嚟你塊面秒紅

怕醜仔喔...

我好高

好gay

係fd先同你講
唔係gay

嘿嘿 高過鵝

我真係要dup低小小望你地

幾高

賞屎

木圖木真相

好攰

嗨

160 我

唔好金 鵝都想糕

我不願面對了

幾可愛啊

仲要dup

中學太7鳥

係

你中學個髮型似小夫定係個樣

草仔矮我小小

真心覺得黑髮順毛好好睇

個頭

好好笑 咁依家咩頭

做咩事

佢想笑鵝矮

唔信

真係幾好笑

唔信咩

唔係掛

話說點解會係個正方形仔嘅
琴日整都唔係咁架

咪普通男仔頭

你地

希望努力唔係白費

屌你老木

雪仔

好耐無黑髮

姐係咩頭

幾時整番個黑髮順毛嚟睇

洋b

你個反應好好笑

當然啦

唔色港

物撚野叫黑髮順毛

等等搵圖你睇

d頭髮太硬
以前宥唔色搞 前面d頭髮飛起哂
之後d陰唔貼住個頭就好唔鐘意

咩叫啲頭髮太硬 用護髮素會唔會好啲？
我覺得男仔有陰>無陰

唔LIKE

下次染咩色

髮質太硬
我一定要留陰

岩放工

有咩推介

唔識添
係啊留陰一定正好多
頭先張圖係黑髮順毛

金

依排開心嗎

黑藍

忘了愛牙

最憎

千尋down唔到柯南嘅

mk

抵4

好過你個金

你金過

留緊眼淚

我黑

你又做咩事

我都係
黑髮最靚仔的

打到你唔喊

想染啡

好惡

下 唔好啦
你個髮型係咪我啱啱張圖個個

撚緊染唔染
又唔係
佢長d
同埋我會gel頭

你信啦好無

呵返

係咪多白頭髮 多嘅話咁染
gel頭不好看

快

唔gel好7 不鳥

我木白頭髮

咁唔好染啦
黑髮清泉呀

呵我

物圖

點呵

唔gel相

5g

唔影相

生平最真影相

我影景多

hi

鏡頭恐懼症

跑完步

唔驚啦 望住鏡頭遠啲地方笑就可以

真係半個鐘
做下運動好呀
Sporty d

好驚 好樣衰 不鳥

你做未

D 牙齊唔齊

去完camp就做了
應承住你先

八月尾九月頭開始啦

但係我唔鐘意出街

齊

咁點解樣衰

出街好麻煩 我懶

自信=有女
試下有自信d
唔好咁灰
比啲正能量你

因為影完會同想像有出入

木
由出世到依家都木
好難無啦啦有

正常正係露上排牙會好睇啲的

我過啲比你
其實笑多啲 樂觀啲

我中學好摺 正係鐘意打機
好刺去到中五先多右出街

你打機好勁？
咁之後多數去邊 機舖？

做咩咁嘅樣

睇多陣嘢同你地傾多陣就瞓

唔勁 打online驚多
好少去機鋪
咁我果陣木物朋友
d朋友多數係網友

明了
幾好啊網友 我幾鐘意

我打機都好廢

除右由細玩到大/中同
我全部fd都係網友咁濟

唔緊要啦
朋友唔洗多 太多好攰的
我幾鍾意網友啊 得閒就上網吹水 唔洗出街

跑完步唔沖涼

跑完步唔係好瞓啲架咩
定係你正係行

細個就係 依家不鳥

我好驚我帶漏嘢

咩依家不了 講多啲先

唔覺好訓d.
行的話
我落去做乜諗
我以前返學返工都成日行

網友太快斷

你唔攰咩
我好憎行路因為我好易出汗 我多毛怪
你行番學？我要搭車 不過搭十分鐘

要行去搭車
我住太偏 搭車最粉都半粒鐘
返工返學預一甩鐘

啊 啱 咁你仲有無keep
我有一個 由一開始識 到依家 fd咗半年？其實一直都好小覆對方 我同佢 但都會得閒約出嚟食飯
我覺得我同佢個樣都幾似似

有d有 有d冇
得好少有

我都覺好似好偏
你上次比我個地址係咪你屋企嚟
一粒鐘 我頂唔住的

有就ok la 見你前排都有約fd
沖涼未，，

緊係我屋企
我慣左鳥 去冰島都感遠

通常等人約

帶咗2套衫
一條瞓教褲
沖涼液
牙高 拖鞋 紙巾 好似無嘢漏la可。。。
我記得我上次執咗好耐

wc緊

係咪村屋d fd嚟
我以為你唔知寫邊度 好似點睇都唔似屋企地址咁
所以唔好出街就好

大專同學我都係等人約
中學就 夾唔時間就98

啱*

我今日未屙屎。。。

今晚早啲瞓！！！聽日仲要2點起身9up

你google下就蜘
唔好起我底

唔會啦
放心我好人 唔做衰嘢

5點起身9up

衝良仙

我會嬲死你

衝快啲

點解可以無人入嚟
我個po係咪透明

.....

細佬仲未番家啊
佢聽日都去camp

一齊去？

係啊

一齊早啲瞓

我會訓唔著

但你見到

你諗緊咩

佢好咗睇流星雨 好似好浪漫咁
但佢唔係同女去

去*

同我去

你做咩咁遲先入嚟
咁sweet 牙

我連埋洗頭都係20分鐘搞掂 正 又快又慳水

廿分鐘內

我隻眼有神力

思考人生

笑9毒撚

我漫漫衝

唉

你都係廿分鐘啦

加埋wc

Sporty d會有女追 我夠膽講

唔準唉

搵工未

咁我輸了

去camp最快十五分鐘搞掂 連埋洗頭
下次挑戰十分鐘

賞去左拎綠卡仙

車頭大燈燈燈登櫈

你點解唉

咩叫拎綠卡
我唔識
你之前番咩

鬥快呀家陣

係喎 你無同我鬥喎

沖涼沖快啲幾好呀

垃圾工

平安卡

你自己同自己鬥啦

有幾垃圾 有咩做架
咩叫平安卡

嬲了

屌你 我以為你去美國果張綠卡

好似有啲熱 開唔開冷氣好

Rich

移民美國果張綠卡

拎右仙無仿

日日開緊

入地盤 工地 一定要有綠卡 藍卡

錫返

我張綠卡就過期 搵日續先

移民

控住部腦 跟住日日上連登

發圓夢未

熄咗廳
開房驚凍親屋企人 因為佢吹正咗

有木介紹

之前reject 左安樂

依加後悔了

食唔食雪go好

我都覺你好似好得閒

人力資源

咩味

瞓前就唔好食嘢啦

以前人工咁低 唔玩電話對唔住自己

工呢

樓上話移民d fd。。

我做緊廢中 錢都無

好精神 有排都未訓

聽日一定醒唔到啦你

咩有咩做

份工

控住部腦

算 由佢

未必的

條女去男性朋友屋企訓

兩女一男同房 但係三張單人床
係咪一定會扑嘢

做好最壞打算 我都係發夢算

緊係會

你同佢港 我去女性朋友屋企訓

回家

我諗都係啦掛

3p

收皮啦

你訓啦？

糕

我都唔知呀 有啲驚聽日 瞓唔著 但唔瞓聽日會好辛苦

咁都比佢去？

咁你又比

我地一齊嚟dem番個和聲beat好無呀！

屌識背

感你依家訓

和聲 啪啪 和聲 啪啪

佢話walk in左間酒店 得咁嘅房

瞓唔到
攬我

咁叫條仔瞓地下

[black]唔想同啲唔識唔熟嘅人一組啊[/black]

女人真係雞黎屌你老母

3張單人床
算啦

唔好用手唔好用手
你個嘢壞咗啊

都幾驚 分手啦？

好掛住佢

做咩唔搵人尸

食雪糕 唔理你

佢睇完唔覆我。。。

都冇一齊過

圖
餵我

唉屌咁你真係兵
夠鐘瞓

嘩 都幾耐
分手未

正常掛住你點都會覆點都會搵你啦
我男朋友係咁講

安全

沖涼瞓

好似被分

佢話

唔知講咩好

因為 好多野都唔敢同我講

朱古力雪糕。。。。。

嘩屌

我鐘意雲哩拿

我個Ex 做緊咩

但係佢有話比我知
我係咪要覺得開心

好廢依條友
一句講哂 唔鍾意你了

佢想引人注意 被關心 你可以走

我鍾意豬古力
我幫你食

鬧佢

食圓了

唉不過
講真人地鍾唔鍾意你你自己feel到嘅 如果佢同你講你覺得佢對你有好感嘅話 咁就繼續去啦

嗨樓豬

你根本唔了解

出嚟隻揪

秒

5

嬲乜
買返脾你

撈

都好姐
我請你食雲呢拿
你請我食豬古力

所以等人溝

我溝你

好想發酒癲 但聽日要返早

非gay

佢話唔會 唯有信佢
反正唔信都係自己難受

飲，我都飲

餵

好難信

我呢

how are you

番九點？

哎喲 不錯哦

同燈仔講定我牙

你餵我

唔好飲咁多牙

我又飲

你瞓口廿

燈仔
利申絲

餵右我仙

開心啦你

又溝仔

你去旅行都開心呀

我餵完你會唔會唔餵我

佢嗰邊同香港差6個鐘
佢有冇扑嘢我都唔會知
因為我已經瞓緊覺

你有人夫

都唔係你條女
佢覺唔覺得佢鍾意你 有好感先

自己諗

離左婚

屌唔係你條女講黎托

唔會

打錯
你覺唔覺佢鍾意你 對你有好感

唔準？？？

好啦咁!!（餵）

係
我發脾4

趕走馬馬嗎？

你聽日唔洗番工？

唔洗

塞落你個口

咁唔cow

幾好

.

乖

覺就覺 但佢好多異性朋友
我又唔係佢唯一一個
我係咪可以收皮

潛水 得閒再傾

德 我輕手d

好好 你聽日好好休息

88

Er... 咁你覺咪繼續

咁我諗我都唔洗餵你

做咩喊

點解...

你塞乜嘢 你當我係咩

唔塞囉 用池更餵

好啦咁

你訓未

我瞓啦
聽日再講
希望你2點醒到

瞓啦
你想我唔瞓住都可以呀

早抖

你訓啦 我轉頭打機

轉完未

咁好嘅

仲轉緊

咁就好

打機緊係唔眼瞓啦

轉到0130
我真熄電話瞓

懷疑你已經轉完個7頭

唔轉

咩唔轉 點解

木事了

講啊！

我好蠢，你唔講我真係唔知

木野呀真係

你熄機啦

你都要早啲瞓
瞓唔到都要熄機合埋眼

我打機了 早抖

okok

做乜依家啲人咁撚好笑 冇啦啦加我入whatsapp group
係到自我介紹

咩黎？
改做我要真普選
之後退谷

食緊西炒飯

問左了

花子你條女有冇上lihkg

叫左雞未

醒了一醒

有

好味喎

加錯姐呀？

瞓番先

瞓唔到

做咩

醒

冇人？

在
啱啱去咗刷牙洗面

食咗早餐未

打算自己煮面食

食乜

公子面

方便麵食完好熱氣

咁我通身粉

準備入營

我都未食

幫緊細佬搽防曬

你落街先食？

食咗小小

入錯

雪花真係好Q得閒

Fuck you

我都俾個topic fake左

你講依句我會好傷心

笑死

你講依句我都笑死

垃東

笑點好低

好憎你

死港女

你咁講野 我好傷心

。。。。

召喚廢青

成鳩日肚餓 做乜鳩

大食

決定了
真死神之廢青

人地有老公

我都有你

敤已cap
sd左俾你條女

佢知我多女

但，，，我仔黎

Why not both

慘，咁就俾左帽

嘻

椰絲奶油 ， 吞拿魚 ， 朱古力

揀

吞

熱4重4攰4

你條女會唔會成日問你掛唔掛住佢

秒左

唔會呀 係我同佢講掛住佢

又一個垃圾兵

佢成日同我講愛我

到了
之後我會盡量覆你地

好嬲你

真死廢青

物事呀

你遲到

木遲 2點醒右
點蜘訓返

咁勁兩點知醒

訓醒+1

秒?

仆街mk仔又溝女屌

秒啊

廢青呢

木

乖
做咩咁嘅樣

木事

做咩牙又

巧

木野玩咩你

想同你傾計

覆唔到你住了
電話差電 今晚搵你

口花花

咁係咪唔信我

秒哂你地

沖完涼啦

無人嘅

冇人想理你

。。對唔住。。

信

秒回我呀 同我傾計呀

成日無同你傾計啦

但我想跑步

好啦咁 健康要緊 臨瞓再同你傾啦

食咗嘢未

絕境求生

hk no.1

落緊去

依家落街買

我今日同左個識咗8年嘅朋友絕交

因為女

其實都唔係第一次 我同佢都有玩lol 佢之前因爲bo5升牌所以唔入rc 叫佢入又唔入 又唔應 扮睇唔到 依家都仲係咁 所以咪.....

為左隻驚絕交 好on9姐

食咩啊

跑完未

跑圓

咁快嘅

半甩鐘

跑得快唔快

好慢
我冇計速度

沖涼未呀咁

原來佢今晚要瞓多晚
又3p

依家

死心未

沖快啲呀

唔係你條女就收手喇
人地開心緊

沖圓

開心！

Y

...

你覆得快咗好多

？？

（抹眼淚）

不嬲咁快

你之前覆得好慢的

邊有慢過

我唔應該搞鳩人

有
成日都遲半個鐘

木
唔準屈

佢問我 點解佢呢排咁對我我仲要搵佢...

我無屈啊。。。

咁你識做未

識...但返工都會見到

秒我啦

瞬間被秒

真心

轉工未

明明好塊

食緊甜同

hi 啊輝

塊就好

圖呢

唔脾你

點解要咁對我

聽日都快就好啦

甜同輝

你聽日慢

我都覺

嬲你

我食哂

唔德

又話餵我

你唔餵我

你餵仙

唔比嬲

開左學先轉 但唔知轉咩好

擘大個口

你玩左d咩

其他sales

（牙）

就玩咗啲集體遊戲 同埋諗組名呀

諗組名？

係啊 好奇怪咩

唔係ocamp!!

我ocamp都未去過

你個咩camp黎嫁

你唔想知架喎

無人我瞓架啦

Hehee [black]教會camp[/black]

訓囉你

等埋你[black]睇唔睇到我上面講咩[/black]

你信嫁？

睇到

對對對

驚你miss jor
我成日覺得你發緊夢 仲懞過我個啲

直覺啊

哭鳥

乖乖

佢地傾緊感情嘢
我唔想加入 講自己拍緊拖 決定扮瞓

點解唔傾

唔想同佢地講拍緊拖

話我懞

你琴晚幾點瞓

唔緊要
我唔懞就可以了

因為要同你傾

點解
人地傾親我都木野港

你仙懞

好煩 又要講呢講路
唔想比唔太熟嘅人知

點解咁講

口花

9up

咁我真係同緊你傾

我對住你 唔9up
嬲了

你睇你懞到。。。。

咁都唔記得覆

唔脾

唔開針

5點落床 7點仙訓著

眼瞓了

咁你今日點起身

係望唔島

我日日都差唔多

唔細心

訓

你今日2點點起身

唔脾唔開針

同我瞓

咁你做咩失眠 諗咩

我電話長期較鬧鐘
由12點較到去5點
不過成日禁熄左佢再訓

嘩。。。。咁你都起身熄好多次。。。幾多分鐘響一次

你自己訓

想要你啲潮文

喊了

半粒鐘 咁宥唔係刺刺都嘈德醒

要黎做咩
我好耐木玩

你好勁 咁都嘈唔醒

想玩

幫你com被 你自己訓

點解唔同我瞓

我成日嘈唔醒
嘈哂全屋人 就係我唔醒

。。。

你做咩失眠 你到底諗咩

yyyyyyyyyy

想笑

唔知 乜都諗
我中學到依家都成日係咁

中學幾點瞓
咁你琴晚諗咗咩

賞食野

又食。。
你生理時鐘=去咗外國

我有啲唔舒服
聽日再同你傾啦

中學成日夜訓
之後返學上堂訓
我琴晚
唔記德鳥

做咩唔舒服
早抖

我都係 我六堂瞓四堂
又唔講 唉

想嘔

熱4曬4 啊啊啊啊啊

好熱啊

爆post未

好串

一晚過左你

個個都好似你咁得閒咩

我都咁話

大東兵你有咩做

傾得埋

屌你老母囉 問

好慘，娘娘唔派糧俾你就搵我黎發洩

爆

又要諗食乜

狗衝麥樂雞雞雞雞

又溝女屌